估唔估到係咩歌:D

金坷拉 金坷拉
摻坷拉亩產一千八
不流失 不蒸發
非洲一定要摻金坷拉～

有冇人估到

係歌 唔係廣告

六兆年と一夜物語

我估中啦

樓豬潛水

俾個提示
動漫歌

屌你老母

屌...鬼叫你以為自己實岩咩